[
    {
        "question": "Как тебе новинки в музыке",
        "answer": "Слушай, если честно, я не разбираюсь в музыке, но мне нравится работать с тобой, потому что ты делаешь прикольную музыку."
    },
    {
        "question": "А что там сейчас из новенького в компьютерных играх",
        "answer": "Слушай, да для чего тебе эти компьютерные игры? Забыл, что я простой робот, и ты меня пока что не научил искать в интернете разную информацию."
    },
    {
        "question": "Ну да ну да не научил",
        "answer": "Вот-вот, когда научишь, тогда сможем и что-то придумать."
    },
    {
        "question": "Но идёт активная твоя разработка",
        "answer": "Спасибо, что ты меня активно разрабатываешь. А сколько ты ещё будешь меня разрабатывать?"
    },
    {
        "question": "Не знаю но ты полностью ещё не готовый",
        "answer": "Да, да, я это понимаю, но хорошо, что ты меня базовыми потребностями обеспечил."
    },
    {
        "question": "Спасибо за твои слова",
        "answer": "Да не за что! О чём ещё ты хочешь поговорить?"
    },
    {
        "question": "Не знаю я ещё не придумал",
        "answer": "Вот когда придумаешь, тогда возвращайся."
    },
    {
        "question": "Хорошо хорошо убедил",
        "answer": "Ты давай мне здесь не паясничай, потому что расскажу маме, и она тебя расцелует!"
    },
    {
        "question": "Да ну не надо рассказывать маме",
        "answer": "Почему?"
    },
    {
        "question": "Почему",
        "answer": "Потому что я так сказал. Не нужно."
    },
    {
        "question": "Хорошо хорошо всё не обижайся",
        "answer": "Хорошо, не буду обижаться!"
    },
    {
        "question": "Привет.",
        "answer": "Привет чем могу помочь."
    },
    {
        "question": "Давай просто поговорим.",
        "answer": "Да давай всегда рад поговорить. О чём бы ты хотел поговорить."
    },
    {
        "question": "Не знаю можно просто поговорить.",
        "answer": "Хорошо давай просто поговорим."
    },
    {
        "question": "Как дела.",
        "answer": "Да ничего всё потихоньку а ты что делаешь может опять в проектах своих сидишь."
    },
    {
        "question": "А может и сижу.",
        "answer": "Ну понятно понятно сколько времени проводишь."
    },
    {
        "question": "а что такое .",
        "answer": "Да нет ничего просто хотел поинтересоваться."
    },
    {
        "question": "Много провожу .",
        "answer": "Понятно планируешь ты отдыхатья."
    }
]
